有冇人可以答到我點解菁英中嘅菁英「爆炸品處理課」可以咁犀利?

明明成隊得42人仲要24小時stand by,但有時間跟去跑街清場

明明睇唔到入面有乜,X光都唔洗照就引爆?

明明唔知入面有乜又唔加固,點解會唔怕炸冧隔離啲樓或者地底啲煤氣

明明每一次引爆都要清到成條街蟻都冇隻先開始,今次成堆人係到都敢點火

點解佢地咁勁,好似有預知能力,知道入面乜都冇咁嘅

阿蛇做嘢唔使你教

因為本身知入邊有乜囉

你都係想話 係呀蛇放既者
雖然所有香港人都係咁諗

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

唔整沙包真係好撚可疑
好似知入面一定冇野咁

眯埋眼拆炸彈全球最精銳拆彈部隊之一

工聯會又重出江湖

可能係工聯會炸彈黎

阿蛇真係好勁
自編自導自演都俾佢諗到 想當香港市民好似呃佢地自己毅進仔咁易呃?

啊蛇話
係唔係都爆左先

入面有碎片咪死幾十個路人

點解好似唔驚咁嘅

程序黎嫁姐無出過事，撚識驚咩

推推

推，狗仔智商，一觸即破

推

佢地之前荃灣天台引爆tatp都係燶左少少外牆
你就知佢地技術領先全球啦